又一城有條友係咁叫人捐錢

食食下野無啦啦行過黎，遞張紙叫人捐錢，又話自己又聾又啞

屌你老母肥絲大隻叫我捐錢比你

影佢相放上來啦

我唔係針對肥絲大隻，不過佢肥絲大隻，應該係肥絲大隻黎

影相》放上網》聲討》起底》媽呀你成功了

m記見過

乞食行餐d啦 屌你老母
標準答案

試下話自己有視障，睇下會唔會出聲

由佢遞張嘢畀你嗰時，人嘅自然反應視線係會跟住佢遞出嚟嘅移動

金鐘m記都有

唔理佢地就得